大家收到呢啲銀紙會點做？

我會入曬八達通